人生第一次用鼻毛剪，一次過剪曬d鼻毛，好撚爽

遲下會唔會多一篇千萬不要剪哂你的鼻毛

剪曬啲鼻毛之後會唔會考慮剪肛毛？

好過你臭閪lon

用左幾年，現已不能自拔，d鼻毛一長，個鼻就好痕。